2020DSE 中史討論區

想問下各位覺得外蒙西藏 改革開放 對外關係會唔會考 仲有大家學校or補習社老師tip咩題目
(我學校tip甲部隋唐 乙部革命同改革)

祝大家中史個個考5**

都係果句全部溫哂就有5
其寶真係唔多
5*/5**睇你內容會唔會比其他人好
文筆夠唔夠好

學校tip好大路

溫好卷二仲好

當年卷二寫到一舊屎咁得5*

好抽象

我都唔知自己點解拎到
可能係做左d有填充既essay

巴打請問你點做LQ
譬如15分 25分
要答幾多個pts 有無寫主題句 過渡段

AL中史人
建議自己擬定essay formula
平時有做史實reserch就會贏

諗番起以前8題essay, 有6題中咗溫咗既範圍，跟番一向操既concept係咗寫，最後靠呢科攞A食糊

諗返轉頭，已經差唔多9年前

我做開5 10 10 保底有5分
用1分鐘答5分既題幾爽
其他果10分用一半一半咁分
25分死都唔答，唔知要寫幾多

25分 感覺頂盡17-18都好好

其實中共部佢得社會主義建設同對外關係出得咋嗎

我2018考
答左2題 5 10 10
每題都輕鬆20/25

外蒙西藏點會考

其實點解唔會明明佢有寫話考 無知一問

你睇下幾時出過外蒙西藏正常學校老師都直接skip啦

我估今年乙部唔出(舊年出咗)：
安史之亂 一條25分
魏晉南北朝 10+15分

唔好tip題啦
我果時既5*係溫哂先有

巴打study hard係好 時間有限study smart先係正路 好心提醒樓豬咪浪費時間溫啲唔會出嘅嘢

除左改革開放會讀，其他都會直接skip，唔好晒時間
有時間都諗下唔同朝代(甲部同乙部)可以點cross over 咁問
利申：中史5**